有冇絲打可以俾我聞下

日日戴住口罩咩都聞唔到
已經唔記得咗女仔係咩味

come

好臭架d女仔

想聞頸同頭髮

有d洗頭水好香

香水都

連登冇愛..

頸有味咩😳😳

唔知 未聞過

有鳩嘅聞唔聞？

聞我嗰碌？

我男朋友話我頸有陣味, 就算啱啱沖完涼都有

香定臭

老泥味？

松露味

唔洗估估吓 俾我試吓

處女香

破左就無

我一直都能聞到你的處女香！

16歲

笑起來，酒窩似乎要滴出瓊漿

升高中考試出師不利

上了間荒郊野嶺的學校

高中生很重視睡眠的

每天五點多起床，趕搭06:15分的校車

講十分痛苦

好像太誇張了

用九分九來形容比較貼切

只是冬天寒流來襲

那就連十二萬分痛苦都比不上

高中生痛苦地趕校車行程

乏善可陳

第一站上車的我，喜歡挑旁邊沒人的位子

活潑親切又非常陽光的學姊是第三站上車的

學姊一直是我們七號車之花

多少豬哥

都想垂涎學姊的美貌

可能看心智未開，外表憨厚的我，上車了老是在睡覺

一點也不像其他男生那樣騷擾她

好幾次學姊上車後都挑了我旁邊的位子坐

就像研究指出

高中的男生一天想做上女人的次數有34次

其實我沒有那麼多

包含睡著做春夢的時候

我一天頂多才想抱女人20次

每次念頭也大概只維持一個小時

像我這樣跟全天下男人都一樣的高中生

就算再矬

身邊坐著一個16歲散發處女淡淡體香的學姊

我就算睡著了

鼻子還是能聞到從旁邊飄來細緻的處女香

年輕人畢竟是年輕人

一回在校車上，睡到夢遺

在清晨校車上夢遺那實在是太尷尬了！

那霎那，立馬醒了

還好是寒冷的冬天

身上還有件厚長的外套

但身體抖的那兩下

不知道有沒有人發現

眼神掃了掃身旁

驚覺我身旁坐的是學姊啊！

還好她也閉眼休息

希望她沒有發現我的囧樣

下車之後，直奔廁所清理

幾個月過去

我跟學姊有了一點互動

高中生那上半身薄能透光的上衣

隱隱約約透漏出來內衣顏色

對於高中生來說

已是莫大的刺激

對我來說

一邊跟學姊聊天

一邊看的她的山峰輪廓

鼻中聞到學姊身上淡淡的香味

直衝腦門

儘管眼神意念想穿透衣物

都是徒勞無功

深怕學姊看出我的企圖

把我跟那些豬哥高中生歸為同ㄧ類

誒～其實我是屬這一類沒錯

夭鬼假客氣

只敢偷喵，不敢太造次

每天跟學姊的校車情持續加溫

靠近期中考的一個天

我不知哪來的想法

跟學姊提出，今天不坐校車回家。一起留在學校自習吧

學姊沒考慮就答應

讓我一天上課都很開心，等著下課

兩個人一起溫習功課

累了校園四處散步

晚上，兩個人搭更長時間的公車回家

每天這樣愉快的聊著

我再銼也明白學姊是喜歡我的

要期末考了

一樣跟學姊讀書累了在校園中散步

我鼓起勇氣

學姊，我可以牽你的手嗎？

看那時多銼，想牽手還用問的

學姊不正面回答我

只是撇過頭，輕輕的笑了出聲來

第一次心動的牽手，我顫抖著

心裡一直在想

這掌心太嫩了

像是沒有骨頭一般

鼻子聞到學姊的處女香似乎更重了

我不記得

但我想那時我的小弟弟一定是硬的

跟學姊的感情升溫的很快

但因為是矬的要死的處男

家中爸媽禮教觀念又四申五令的重複

除了牽手，濃情時也只有摟摟抱抱一下

能控制小頭的人

可得天下

這句話我是深信不疑的

像我這樣深受道德約束

禮教薰陶的國家未來棟樑

有理想有抱負的有為青年

期末考考完這天

我抵擋不住賀爾蒙的催化

把手伸進了學姊的上衣裡

我的天啊！！！！

這觸感！

我能用這輩子摸過的東西來形容嗎！

像絲綢？

是絲綢比不上的細緻

像棉花？

是棉花比不上的軟香溫玉

學姊呼吸急促不在我之下

我輕輕的游移著我的手

軟嫩香滑的觸感

皮膚上的毛髮站立了起來

軟嫩的椒乳

也感覺到細微的變化

鼻中學姊的體香

讓我遲遲無法放開它

年紀漸有

但那觸感的胸部

卻再沒遇過了

就算現在閉上眼睛

我好像還能從鼻中

再聞到學姊的體香！！！

END …..
故事結束
謝謝收看！

处女身上确实有香味，不是任何香水的味道，我老婆就是，之前一直闻她身上有香味，脖子那里特别明显，破了初以后就是越来越淡了，最后就没有了

处女身上会有一种淡淡的体香，特别是脑后的位置最明显，那种来香味不像香水那样浓，不像女人那种味源道，是淡淡的清香，闻起来很舒服，一旦我闻到我就会认为她是处， 而且十有八九都不会错，那些说没有的人只百是没有注意这方度面而已 ，我有一个兄弟也会闻，我的朋友中也很少知道这个的。请好评